{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0022091939328/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Heavy Cotton Sweatpants - Ivory"
    },
    "text": "ブランドBEAKER ORIGINALはサムスン物産ファッション部門で製造された商品で、商品番号はFW22/QC2921OG10です。 こちらは起毛感のある素材で作られたメンズヘビーコットンスウェットパンツです。 横線を少し傾けて太って見えないようにデザインされて冬のシーズンの必須アイテムです。 また、スウェットシャツと一緒にセットアップでマッチするのにも最適です。 素材は表地が綿78%、ポリエステル21%、レーヨン1%で構成されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷するので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドBEAKER ORIGINALはどこで製造されましたか？",
            "answer": "ブランドBEAKER ORIGINALはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALの商品番号は何ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALの商品番号はFW22/QC2921OG10です。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツは綿78%、ポリエステル21%、レーヨン1%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツは横線を少し傾けて太って見えないようにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツはどのようなシーズンに最適ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツは冬のシーズンに最適です。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツは他のアイテムとマッチするのですか？",
            "answer": "はい、BEAKER ORIGINALのスウェットパンツはスウェットシャツと一緒にセットアップでマッチするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツはどのような洗濯方法が可能ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯時に生地が損傷することがありますので、ご注意ください。漂白剤の使用や水に30分以上浸けることは避けてください。ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "BEAKER ORIGINALのスウェットパンツの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。また、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 688
    }
}